[全世界入黎]要令中間派歸邊，首先要做思想革命

成日講香港一亂就搞彎經濟，影響民生，其實搞革命既人都知，咁點解仲要搞？

香港既優勢：基本法「港人治港，高度自治。」

要管治香港，需要三權：行政權、立法權及司法權，並且要三權分立，互相制衡。

2014年，831人大落閘—小圈子選特首，香港人已經失去行政權，所有施政方針，已被[size=]中央強行奪走[/size=4]。

應屆立法會選舉，本土派立法會後選議員及當選民主派議員被無理取消資格，親中派成功佔據立法會大部份議席，再加上立法會議事規則修改，令立法會主席權力過大，間接令立法權斷送中央。

自由，建基於司法制度既保護。中央已經奪去管治香港既行政及立法權，當下既司法權亦不斷受到衝擊，包括：人大兩次釋法、逃犯修訂修例、廿三條立法，意圖矮化司法權，令三權失衡，而令香港人與生俱來既自由抹殺。

香港人要做既係革命，所謂既革命係推翻現有既選舉制度，推行真正既民主制度，將三權還於香港市民，重奪香港既優勢，「港人治港，高度自治。」

否則，三權歸中，等於基本法玩完，繼而走資，香港經濟跟住大倒退，民不聊生。

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

自推10

9

8

7

6

5

4

3

2

1